sensi 跨頸式口罩 係咪有一款係假

呢D貨色邊到會有假貨,又唔係名牌造假大國又停曬工